"Nee, je geheim ligt in Londen.
Het is daar dat ik zal zoeken het."
"Dan zal ik u overdag of over twee dagen met nieuws oproepen wat betreft de doos en de papieren.
Ik zal je advies in elke bijzonder.
"Hij gaf ons de hand en nam afscheid.
